後日考車

後日考車 只係學左一堂 （上個月整親手 所以學唔到車）
但我自己唔記得去重新排期
想問如果後日我一見到考牌官 叫佢肥左我 我會唔會攞到黃紙比我重考 排快期？

照考

你等ban十年la

之後等佢踩停我？

直接泊車泊過界 空波橫行 即刻收工

直接讀錯車牌咪得

一上車直接踩恆油

拎射波紙, 再寫延期考試申請信, 一個月內去運吉署再排期

唔該巴打
但我想問再排期係咪唔可以排快期？因為我暑假可前要考到牌

咁缺席, 7日後再排快期, 好似快啲

如果駕駛考試不及格或缺席駕駛考試，最快可在多少天後再申請排期考試? 若考生的甲部筆試或的士筆試成績不及格，最快可於成績公佈後重新申請考試。若考生缺席甲部筆試或的士筆試，最快可於原訂考試日翌日重新申請考試。若考生的非商用車輛駕駛考試合併試、乙部中期試/強制試、丙部路試或商用車輛駕駛考試成績不及格或缺席上述考試，最快可於上次考試日期後起計的第七個工作天重新申請考試。

唔好意思爸打 岩岩問左師傅 佢話如果冇黃紙都係冇得排快期 缺席考試唔會有黃紙 邊個先係真

咁我唔清楚了, 跟返你師傅好啲, 後日去露一露面

肥咗佢先有黃紙可以搶快期
第一次考合併試都唔現身只可以排隊尾
好似係

仲要睇下有冇快期
丙部成日都無期
合拼成日都有剩, 所以唔好剩係路試fail, 最好parking 都衰埋
搶快期會易d, 隨時自己已經搶到, 唔使比錢人地賺

無考試就無得報快期 要再報就直接係隊尾排
咁呢 你拎醫生紙去證明考唔到試 就會另外有快期比你
如果無醫生紙就 入場 考試fail左佢 就點都有黃紙 (考官見你泊車果到fail 得太勁有機會唔比你考埋丙部路試)

不如請人代考

肥哂泊車同路試佢，兩part一開車就死火就得
7日後排快期，叫搶快期條友搶一至兩個月後既期唔好太快考，上返10零廿節準備好哂先考(丙部易搶快期好多)
廢事搶到個快期兩個星期後考你又未學得掂同埋搶太近嘅日子你太急師傅都未必有空檔比你上堂。

今日已經absent左唉 好後悔 而家又要重新排期...

排大球場5月尾有得考啦暫時排到5月28

自己住新界應該唔會去到港島咁遠學車啦anyway多謝巴打意見